覺唔覺女仔膚色黑黑地都幾好睇?

是

定鴨

黑肉
除咗上面條片

米癲拉

阿基師

靚女
豬扒

可以改名叫印度我來了

收聲啦

嘰一聲笑左...

太黑了

奇諾李斯的回信

笑乜撚嘢呀

解鎖咗人物先貼出黎啦

佢又放肆了
我等陣就兜巴星佢

你反印我冇所謂
我舉腳讚成㖭
但係定是無辜的
請唔好反定

十卜定=十卜印
多謝大家

認真 最好睇嘅黑膚 好cute

Jihyo

佢真係黑靚過白

正

要睇埋樣

jubaee